入黎認人呀! 中環手足被捕

時間: 11/11 12:37pm
地點: 德輔道中 (環球大廈及citibank中間馬路)

有手足係中環tg放題既時候被捕,雙手反綁認人呀

認人呀

Push

推

可唔可以幫手唔知應該報邊個group

認人